windo3w 7 壞左

y6988899888888#3#88

早幾日同你一鳩樣, 抆左再插過HD啲線就冇事

我扒晒網上d都係教裝windows碟修復
我腦係廠機, 冇碟
d文都冇教抆hd線再插, 你掂
我只係暫時換番個舊hd頂住
try try